有藍絲家人既巴打絲打，辛苦了。

好慶幸我既屋企人都係黃絲，是非分明。話說啱啱搭地鐵，見到對母子，個老母係咁鬧大學學生會d人，又鬧佢地讀咁多書做乜，搞亂個社會。而佢個仔好努力同佢解釋，又比左d片佢睇。但就keep住聽到佢老母鬧d示威者，話個女仔比d警察射盲左隻眼係佢自己問題。聽到都忍唔住反佢白眼，個心亦好痛。
我想講，唔理你/屋企人係黃絲定藍絲，呢一刻唔重要，最重要係做人有良知。我認同警察既責任係除暴安良，保護市民。但我唔認同你地依家既一切做法，亦睇唔出你地仲係為左保護市民既安全。真正令到社會咁亂既人，只有政府，林鄭同黑警。
加油香港人！